SUV 黎講，CX5 算唔算係平靚正？

27萬呢個價位
買到架幾靚仔既SUV

有冇其他SUV 性價比上可以同CX5 挑機？

Nissan Qashqai?

巴打真心覺得架車靚仔？

用CVT engine 完全冇力

ch-r

個人幾鍾意佢肌肉感
反而CX-5太圓滑

點睇掃把佬架XV 入門版21萬有四驅

三菱啲波箱

正, 仲要係掃把老既4驅

可惜又係哀係波箱到, 曬晒架好車

5年內10萬公里應該冇問題既

架2.5 正好多，又bose speaker, 又head up display. 不過貴成10 個

forester

cx5 真係正

但係mazda 會唔會好易壞?

唔易壞,但零件稍貴

個人覺我呢期應該係CX5最抵入, 最簡單既係日本同級對手之中佢最新款,其他基本上己經步入中期同尾期.新車有新款梗係買新款

屋企有架cx5 14年brand new買
到宜家都未有小問題
莫講話大

接受唔到車頭個moon咁細

XV

Kia Sorento?

唔好講mazda

任何萬事得喺度都唔推到上天

上年25.5 萬勁抵

cvt engine

好似話CX5 個則鏡銀框會反射到檔風玻璃上影響視線

一講一定係打手

雙田巴深受其害

下？架車高不成低不就喎

賣緊架2014Q5

既係點

加埋自然吸氣波箱

論空間車架係嚟自mazda2 差唔多價位mazda3大過佢

論油耗都係同mazda3差唔多 mazda2更加唔洗講

佢而家新車價都廿五個 俾多三個買cx5唔好？大家都係2.0 iplus

咁既condition下借問聲cx3有咩優勢可言？

係街見過幾多架CX-3?

唔駛講咁多啦係咪

有貨上CX5
冇貨M6

M5算啦 M6未出

Facelift 左CX5 緊係好啦
設備齊全

垃圾

其實香港買suv唔係幾知有乜用😂

我係Mazda fans都覺得呢部野唔掂。

睇幅圖就知講Mazda廢嘅係戇鳩仔

掃把套CVT 同其他廠嘅CVT 點可以相提並論

人地套CVT 用落 200匹車都得

可承受扭力大但都改變唔到加速果下既delay。
頭一下深油落去等成秒先可始加速已經無隱

Tiguan 330? 都係4驅

Suzuki Jimny

冇人講過mazda廢囉除左煩鳩閪之外

大架嗰啲唔敢講 細架嗰啲真係冇乜用

G63

gla

SUV 香港戶動活動唔多選擇 用唔盡佢既功能
但係空間感 外型優勝

cvt 係 engine ????

咁講買中大型 sedan 仲 on9，野又裝唔到，泊車又頂前頂後

一箱水 一埋清潔用品 水桶 一套是啤衫鞋褲 單車友摺車 進取小小整副喇叭落去
點會用唔盡

X1 柴油

加左價，加加下就快30

搭單一問 有冇7座suv推介

tiguan allspace

我覺得vezel幾正
不過1500cc未必啱想買suv嘅人嘅口味

代理痴咗線 Mazda 3試過貴過6
1.5 sedan 試過貴過2.0 hatch back
垃圾CX 3都只係同cx5 相差幾萬

suv 多人買 就全部升價
今年都升幾萬蚊一部 搵其他牌子好過

forester 都唔貴, 但我覺得正好多

主要都係高身d 個睇位爽d
同埋闊d 空間感大d

cx9?

SUV 玩外型

今日收左車, forester,我覺得唔錯

等埋年尾架 new Forester ，仲爽

好貴

Cx9太大部 好似下半年出cx8
好期待

Driver's Car, Handle好坐得舒服有駕駛感 後座比狗坐

Cx8好似得鄰國有

唔撚係掛...岩岩睇完 覺得幾match要求